唔係講笑 行山銀山化解關公災難靠呢鋪

食住個勢 好似SCB咁搞個全港性活動
名都幫你諗埋
叫Hang Seng Hong Kong Hiking 2020
行山香港行山2020

有無得諗?

冇

有肺炎

自膠 行山銀行

恆生行山 健身健心

專業服務 行山為你

渣打有馬拉松
恆生有行山比賽

請張潤衡，再叫卡碧贊助

叫6壯士出嚟宣傳行山好處

叫個六條友以WFH 依個岀道
包紅過BTS

全行一人一日行山假

拍下宣傳片同硬照
幾好

ok喎

Hiking Bank Limited